聽日想拎張 sick leave 有無連登醫生幫手?

聽日想拎張 sick leave 有無連登醫生幫手?

是撚但去診所話頭痛就得啦

話有兩聲咳佢都照比㗎啦

想睇下每一區有無好醫生介紹

我都想要 金鐘果頭有冇

最好每一區都有
唔係個個病左都出到金鍾睇醫生
有無方法 有個LIST

罷工又要拎sick leave 係咩心態，要罷工就直接唔通知啦。淆底獸

飲完汽水會搞肚痛

頭痛最易, 心照

比幾百蚊，全港私家診所都會幫你手

肚柯又得 腳痛又得

肚痛用聽筒係check到嘅頭痛就唔同啦

可以話今朝肚柯 晏就或夜晚無野了

咁樣會唔會得到診紙，無病假紙㗎？有無達人解答？

我試過好多次wo

真心 有無list 港九新界 睇開醫生都罷工

肚痛可以好嚴重
我試過真係嘔
最後當然去左睇醫生